搭地鐵個陣想玩下手機都玩唔到......

依家用緊CMHK $80 無限 4G plan
嚟緊6月到期
平時出街搭地鐵上網都load得好慢
搭車想玩下手機都唔得
唔好講load圖同片
連WhatsApp都收唔到send唔到messages
打算轉過第二台
想知有冇平啲或者差唔多價錢但又上網上得好啲嘅plan介紹？

乜啲台 出哂名 狗鐵沿線load 空氣

有，送錢比你，每月送100，無限4.5g任用

$80 無限 4.5G?

係咪無限 243kbps

我本身係呢個
頂唔順幾個月前join 3 $118 無限數據無限速plan
21M, 快好多。
但間唔屎會無網絡幾秒

cmhk(中移動香港)而家響部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx>

我用cmhk120/月，都係得頭5gb全速4G,剩餘唔超過384kb無限數據
你$80無限肯定全部都係384kb/甚至更低，乜都load唔到